msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/form_builder.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6588\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::form_builder"
msgid "Form builder"
msgstr "表单生成器"

msgctxt "Addons::description::form_builder"
msgid "Lets you create custom forms (e.g. Contact us)"
msgstr "允许您创建自定义窗体 (例如，联系我们)"

msgctxt "Languages::use_for_form_builder"
msgid "Custom forms"
msgstr "自定义窗体"

msgctxt "Languages::new_form"
msgid "New form"
msgstr "新的表单"

msgctxt "Languages::editing_form"
msgid "Editing form"
msgstr "编辑表"

msgctxt "Languages::form_builder"
msgid "Form builder"
msgstr "表单生成"

msgctxt "Languages::form_submit_text"
msgid "Form submit text"
msgstr "表单提交文本"

msgctxt "Languages::email_to"
msgid "E-mail to"
msgstr "发邮件给"

msgctxt "Languages::add_form"
msgid "Add form"
msgstr "添加表单"

msgctxt "Languages::base"
msgid "Base"
msgstr "基于"

msgctxt "Languages::multiple_checkboxes"
msgid "Multiple checkboxes"
msgstr "多个复选框"

msgctxt "Languages::multiple_selectbox"
msgid "Multiple selectbox"
msgstr "多个选择框"

msgctxt "Languages::header"
msgid "Header"
msgstr "标头"

msgctxt "Languages::separator"
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

msgctxt "Languages::special"
msgid "Special"
msgstr "特殊的"

msgctxt "Languages::countries_list"
msgid "Countries list"
msgstr "国家列表"

msgctxt "Languages::states_list"
msgid "States list"
msgstr "州/省份列表"

msgctxt "Languages::referer"
msgid "Referer"
msgstr "提交者"

msgctxt "Languages::email_template.form_builder_form"
msgid "Contact form"
msgstr "联系方式"

msgctxt "Languages::addons.form_builder.form_fields"
msgid "Form fields"
msgstr "表单域"

msgctxt "Languages::addons.form_builder.form_name"
msgid "Form name"
msgstr "表单名称"

msgctxt "Languages::addons.form_builder.other_subject"
msgid "Other subject (specify below)"
msgstr "其他主题 (请在下面指定)"

msgctxt "Languages::addons.form_builder.email_subject_field"
msgid "E-mail subject field"
msgstr "电子邮件主题字段"

msgctxt "Languages::ttc_addons.form_builder.email_subject_field"
msgid "Fields of type \"Select box\" or \"Input field\" can be used"
msgstr "可使用 \"选择框\" 或 \"输入域\" 字段"

